孙说，这些产品一直在公司的路线图上，但新冠病毒加速了这些产品的发展。 独家报道:Carrot Fertility完成了2400万美元的B轮融资，这是该行业实力的一个迹象 
 在州长竞选很少的这一年，这可能是地图上最热门的一次。 从足球妈妈到密苏里州州长? Nick Fouriezos | 2020年8月6日|Ozy 
 要创建有意义的网站地图，请确保您的设计能够直观地将人们引导到正确的地方，并且您的内部链接结构对您来说是有意义的。 五种方法搜索引擎优化和网页设计走在一起|哈维尔贝罗| 2020年7月21日|搜索引擎观察 
 不断收集数据并更新地图，以了解客户行为如何变化，特别是在大流行等不寻常的情况下。 指南:如何有效地将客户旅程映射纳入您的营销策略|康妮本顿| 2020年7月14日|搜索引擎观察 
 TuSimple表示，将这些地图与传感器数据结合起来，他们的卡车可以在任何条件下安全行驶。 TuSimple的机器人大钻机将实现海岸到海岸的自动化货运 
 也是在这一年，杜克大学的学生贝尔·诺克斯让大学女生声名大噪。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 千禧年行动计划(MAP)旨在让年轻人参与政治，让他们在治理方面有更多的发言权。 我们什么时候能看到#千禧国会? Linda Killian | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 地图显示了路线上的每个站点，并标记了战俘营和沿途的其他地标。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 “拜托，”他笑着把画完的地图递给我。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 事实上，这张地图真正显示的是总量的谬误——以及统计数据如何掩盖真正的文化转变。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 在一张小比例尺的地图上，在办公室里，你可以把一座座大山变成一座座小鼹鼠; 在地面上是无法逃脱它的特征的。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 我们把船摆正，大笑起来，然后桑格里拿出地图，准确地解释了我们的位置。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 插图有一张地图，14页全页和46幅半色调的文字图，作者是Howard V. Brown。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 插图有一张地图，16页全页和71幅半色调的文字图，作者是Howard V. Brown。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 史密斯仔细地画了一张整个地区的地图，称之为“切萨皮克地图”。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培